Trump twitter下面個Eugene Gu乜水黎 老是常出現好撚煩

借武漢肺炎上完位 而家個個tweet啄住trump

係到刷存在感好撚煩

蝗

等我估下先 係咪著到醫生咁泡菜樣果個亞洲人？

好熟面口